{
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "저희 앱에 오신 것을 환영합니다! 문의 사항이 있으시면 support@ciwi.ai로 이메일을 보내주세요. 최대한 빨리 답변해 드리겠습니다.",
  "Learn more in": "자세히 알아보세요",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi 도움말 센터",
  "by": "~에 의해",
  "Ciwi.ai": "치위아이",
  "Tidio Chat API not loaded": "Tidio Chat API가 로드되지 않았습니다.",
  "loading": "로딩 중",
  "Translate": "번역하다",
  "Disable App": "앱 비활성화",
  "Setup App": "앱 설정",
  "The switcher is currently enabled.": "스위처가 현재 활성화되어 있습니다.",
  "Enable language and currency switcher": "언어 및 통화 전환기 활성화",
  "{{currentCredits}} has been used, total credits: {{maxCredits}}.": "{{currentCredits}}개가 사용되었으며, 총 크레딧은 {{maxCredits}}개입니다.",
  "Translation Quota": "번역 할당량",
  "Permanent quotas · Never expire · Top up anytime.": "영구 할당량 · 만료 없음 · 언제든지 충전 가능.",
  "Add credits": "크레딧 추가",
  "Credits": "크레딧",
  "Total pay": "총 급여",
  "Buy now": "지금 구매하세요",
  "Image Translation Plugin": "이미지 번역 플러그인",
  "Plugin enabled — product images and alt text will appear in the right language based on your site’s language settings.": "플러그인 활성화 - 제품 이미지와 대체 텍스트가 사이트의 언어 설정에 따라 올바른 언어로 표시됩니다.",
  "Enable the plugin to ensure product images and alt text are displayed correctly for each published language.": "각 게시 언어에 대해 제품 이미지와 대체 텍스트가 올바르게 표시되도록 하려면 플러그인을 활성화하세요.",
  "Manage": "관리하다",
  "Enable": "할 수 있게 하다",
  "All": "모두",
  "Active": "활동적인",
  "Draft": "초안",
  "Archived": "보관됨",
  "Search...": "찾다...",
  "Product title": "제품 제목",
  "Status": "상태",
  "Action": "행동",
  "Efficient": "효율적인",
  "Unknown": "알려지지 않은",
  "Product Title": "제품 제목",
  "Creation time": "창조 시간",
  "Update time": "업데이트 시간",
  "Inventory": "목록",
  "Product Type": "제품 유형",
  "Manufacturers": "제조업체",
  "Sorting criteria": "정렬 기준",
  "From old to new": "오래된 것에서 새로운 것으로",
  "From new to old": "새로운 것에서 오래된 것으로",
  "Translate product images": "제품 이미지 번역",
  "No image data available.": "이미지 데이터가 없습니다.",
  "View translation": "번역 보기",
  "Manage image translations": "이미지 번역 관리",
  "Default": "기본",
  "(Published)": "(게시됨)",
  "(Unpublished)": "(널리 알려지지 않은)",
  "Enter the image to be modified (Alt)": "수정할 이미지를 입력하세요(Alt)",
  "Upload": "업로드",
  "Image Preview": "이미지 미리보기",
  "Cancel": "취소",
  "Image translation is not supported in the current language.": "현재 언어에서는 이미지 번역이 지원되지 않습니다.",
  "Image translated successfully": "이미지가 성공적으로 번역되었습니다.",
  "Image translation failed": "이미지 번역에 실패했습니다",
  "Delete Success": "삭제 성공",
  "Delete Failed": "삭제 실패",
  "Upload Success": "업로드 성공",
  "Upload Failed": "업로드 실패",
  "Saved successfully": "성공적으로 저장되었습니다",
  "Some items saved failed": "일부 항목 저장에 실패했습니다.",
  "Only images can be uploaded": "이미지만 업로드 가능합니다",
  "Only JPEG, PNG, WEBP, HEIC and GIF formats are supported": "JPEG, PNG, WEBP, HEIC 및 GIF 형식만 지원됩니다.",
  "File must be less than 20MB": "파일 크기는 20MB 미만이어야 합니다.",
  "You’ve run out of translation credits": "번역 크레딧이 소진되었습니다.",
  "You’ve used all your available translation credits. Add more credits to keep your translations running without interruption.": "사용 가능한 번역 크레딧을 모두 사용했습니다. 번역을 중단 없이 계속 진행하려면 크레딧을 더 추가하세요.",
  "Image Translation Not Supported": "이미지 번역이 지원되지 않습니다",
  "Got it": "알았어요",
  "Image translation is only available when your store’s default language is Chinese or English.": "이미지 번역은 매장의 기본 언어가 중국어 또는 영어인 경우에만 사용할 수 있습니다.",
  "zxit": "알았어요",
  "Buy Credits": "크레딧 구매",
  "The language you need for translation is not available in the store. Please add it via the store settings (Add Language).": "번역에 필요한 언어는 스토어에서 사용할 수 없습니다. 스토어 설정(언어 추가)을 통해 추가해 주세요.",
  "Add Language": "언어 추가",
  "Please wait until all images are uploaded": "모든 이미지가 업로드될 때까지 기다려주세요.",
  "{{currentCredits}} of {{maxCredits}} translations used": "{{maxCredits}}개 중 {{currentCredits}}개의 번역이 사용되었습니다.",
  "Buy more": "더 많이 사세요",
  "Buy Extra Image Translation Times": "추가 이미지 번역 시간 구매",
  "Translation limit reached": "번역 제한에 도달했습니다",
  "You’ve used all your available image translations. Add more to continue translating instantly.": "사용 가능한 이미지 번역을 모두 사용했습니다. 더 추가하여 즉시 번역을 계속하세요.",
  "Add more": "더 추가하세요"
}